# Creador de quiz

## Requisitos de la primera entrega

- Utilizar NPM scripts y un index.html con tags `<script>`, no `create-react-app`. Podéis ver ejemplos en los archivos de Glitch que hemos hecho en clase hasta ahora.
- Utilizar ESlint y Prettier. La aplicación debe ser una SPA.
- Vista con cada pregunta del cuestionario. Debe usar un stub en lugar de datos obtenidos de un servidor remoto.
- Vista con feedback (correcto/incorrecto) sobre la respuesta, que automáticamente navegue a la siguiente pregunta transcurridos unos segundos.
- Formulario de creación de una pregunta. Debe hacer una petición a un servidor dado aún por confirmar.

## Despliegue

Para acceder al proyecto desplegado, ir a la siguiente url
https://quiz-jaime-cuellar.glitch.me/